我真係好愛好愛香港

成200萬人上街
都無成地垃圾，無損壞公共物資，仲有人搞分類
遊行人士互相打氣，自資送水送野食，自發派傳登，自動開路比救護車
香港人真係好好
林奠你咪搞衰我嘅香港
撤回+下台呀頂你